建議可以比樓主設定成個post不推文回覆

有啲topic可以連樓主都覺得純討論唔想上熱門 建議除咗每個回覆各至設置不推文回覆之外 樓主可以set哂成個post所有回覆都自動不推文回覆

好似唔係只係計推唔推文回覆

單一用戶 (Unique User) 的觀看次數及停留時間。

主題的發表時間：例如在「即時熱門」中，愈新發表的主題將會更容易獲得熱門分數。

之前都見連仔解釋過，熱門計法係有條不公開嘅formula。

只係成日見有啲post由出post果個，到回覆嘅人都叫其他人要不推文回覆，但都仲有人係無跟(可能只係唔記得㩒)，既然係咁不如出個功能由樓主決定個post係咪應該不推文回覆啦